餐飲小知識（日本菜）

餐廳唔會用

因為好貴
會用

但係每次用都要開水
一唔小心聞到都咳半日

up

隻隻狗都有防護裝備，你用呢啲小心tk自己人

一開罐就dum畀班炒散狗

食壽司起碼要用生わさび先好食
用粉開，不如唔好落わさび

要應付咁多餓狗係咁㗎啦

Wa diu
好勁,但係小心隊友

任何氣味攻擊都係對自己友最大傷害

有諗過，但係前線應該要有equipment